有冇手足試過唔見特衰護照

我琴晚發現唔見
今日即刻衝去灣仔申請補領
佢話要4-6weeks
我5月30號出發
又唔似BNO咁有快證

想問下有冇手足試過唔見係咪真係個幾月

咁你咪用BNO快證law

冇BNO

冇BNO 都要負皮
陷家都有係我啱啱過97先出世我想架咩

大陸仔

網上申請好似好快
自己填埋表同相

你老母就大陸
我啊公30年代已經係中灣做醫生喇
好撚心唔好咁膚淺啦
冇experience 就咪撚嚟搞事啦

遺失要親身

好似有快証

個職員話：你要旅行唔係理由黎架喎

97後出世冇bno就要比人話係大陸仔
係都要拎本bno嚟打飛機

咁唯有大掃除睇下係咪攝左係床下底

華嘅人劣根性之一

我都唔知點解咁都要拎優越感
我雙親香港出世
我呀婆贊育出世讀聖心
我呀公住上環
我全家都香港人分分鐘仲本土過大部分連登仔
我97後出世我想架咩
咁都係原罪咩

搵返都失效

中環下話
仲想扮唔係大陸仔
番深圳拎護照啦

試過
我都無bno 最後死死地氣改埋女朋友張機票

其實有兩個方法
1.同入境處主任講 你有緊要事佢可以批快證 但好難
2.去整補領 上次個姐姐好好人 教我係其他果項到寫想係xx日之前拎 到最後真係快左 但唔保證得

建議你都係改定機票 下次收好本護照啦

粵拼呀柒頭
學好廣東話ok?

我個staff好撚強硬，淨係係咁重覆點都要4-6個星期

你咁講D連登仔又嬲啦
佢地仲等緊BNO平權比英女王接濟
利申自己us passport廢事又比人屈冇bno做五毛

我明明淨係問有冇人試過唔見
成堆人入嚟拎優越感唔知做乜

不過又真係奈你地唔何
BNO 有快證
又有大英祖國個樣係cover打飛機
抵你地有優越感嘅

有能力嗰D早就用自己方法移咗民, 無能力嗰D唯有靠人地接濟
利申無能

諗落97後出世真係原罪嚟
佢地又真係啱
呢世都要掛住中國香港出世個閪名

BTW 樓主, 點解你本護照要咁耐? 我上入境處個網, 都係寫10個工作天..

身邊有人試過出發前4星期發現問題要補領, 個職員叫佢出發前1星期開始每日都打去專線度問下本passport 咩進度 , 我記得佢仲話幾個職員都認得佢 , 最後仲提早2日拎到手
你態度語氣好d, 睇下會唔會有幫助啦

祝你順利出發

因為我係唔見

oh 屌, 原來

你可唔可以當申請一本新嘅咁申請啊

借問聲中灣係邊樹

thank you 先
希望真係出到發啦

唔記得依家小學生係普教中添

唉, 打錯字, 認咗佢咪算囉, 兜黎做乜, 打錯字有幾閒

撚有兜咩，我咪話用粵拼打錯字囉
屌你老味係佢地屈我大陸仔咋
on99 乜撚都jer 一餐先開心

上面班友係on9, 唔好理佢地
但打錯字一係認衰，一係唔好回應
如果唔係照你logic 即係打同音字就ok?

Btw
4-6 week 人地一定要咁講
人地低級員工up 左話盡量幫你
但最黎出唔到本passport 你叫人回負責？
我都試過唔見特衰
3個星期就拎得返
希望你都快d拎到

唉, 上網都咁認真, 好辛苦架

不過被人屈大陸仔, 條氣係頂住哂

試過
過咗期之後唔見埋
報完失就搞掂
用返BNO

算啦屌 佢地鍾意點講就點講
我淨係想如期出發

樓主去香討問算啦
連登仔見到你話特衰護照除左拎bno拎飛機仲識春咩

我同左入境處主任求情

佢冇批快證俾我，但可以當正常咁樣兩個星期拎到

遺失係冇快證
正常係要兩星期
因為要check埋有無被盜用

我上次唔見
入境處酌情四個工作日搞掂
理由係因為我係駐海外工作
四日要請晒假留香港

5月30應該無事既
你狂打上去問進度
同埋你係咪去返灣仔拎？
如果唔係既你改返灣仔拎 會早一兩日拎到

佢申請時比完錢會講明幾時可以拎
所以根本唔需要係咁打上去問進度

Btw 佢地真係要睇雇傭合約 要我證明係海外工作

簽左證未

試過俾人偷過
返黎補領
然後都等到冇左件事
好似都真係等左成個月
大概4星期之後
然後佢先會寄信俾你
話你聽幾號開始可以去拎

你不如再搵真啲啦
係咪sip埋左去唔知邊道
如果唔係改定機票啦

你會唔會肉酸左 d？續唔切特衰老羞成怒？

發覺喺連登唔係97年之前出世好似犯罪咁
我撚有得揀咩我
鬼唔想有bno

因為班loser無野可以認叻
唯有靠本老豆老母幫自己申請既bno拎下優越感